點解所有大廈點都會擺個阿叔實Q喺門口？

冇人知個實Q好無抽, 反應快唔快
但擺咗條友向外望就點都有一定阻嚇作用

所有活動無論係追思好定連儂好
都唔好所有人背住後面公眾環境去做嘢

請至少擺一至兩個人係向外視察環境,
可能你身上咩都冇(或者你有)
但你最少都一定有部電話
可以stand by向外拍低所有情況

指意圖：

盡量最大力度保護自己
不流血 不受傷 不被捕

仲要有隱敝cam拍住

之前終國酒店條片大家知道啲鏡頭可以好細
人哋用嚟做壞事 我哋可以用嚟保護自己

自推

推

五毛留言死全家

創造就業機會